叫人散唔好俾人拉就話係鬼係分化 咁叫人留守最後俾人拉係叫咩

一係on9 豬隊友
一係鬼/臥底
係文宣煩緊同送中派 CCTVB打輿論戰ge時候
依家文宣仲要幫你地執屎
真係多謝曬

點解要強調文宣幫前線執屎？

文宣同前線從來都唔係兩個party 係一體